是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。，，，，，，。。。。。。。。。。。。。。。

早晨！

ON9

早餐飲可樂有d nice

一早起身就食可樂

有咖哩因

咩食法，無營養無味道

糖尿未